大家對long d有咩睇法？

有冇人係接受到long d?

大把人lond D

試過一次就已經夠

除咗辛苦之外都唔知要講咩

聽到都不了 但真係鍾意咗個longd嘅 點都會想試下

好撚辛苦冇返正常人幾倍心機同耐心唔好制

我係同佢一齊冇耐就要long d 之後我對佢既感覺就越來越陌生 真係唔習慣 最後我決定分手 但覺得自己好衰

試過就算 無下次

可行 但係好難

辛苦 時間耐咗開始懷疑自己係咪真係有男/女朋友

手已分,啱啱一齊嗰陣,
為咗多d人討論long d,
我仲特登開咗個long d tg gp
眼見好多都分手收場
當然都有暫時成功既
但我自己就真係唔想再試
依家喺gp入面既有留低都係修成正果嗰d gp友

過咗去就算,都唔想再提起,
祝大家long d 既都有幸福將來
感情好多野冇得勉強,盡咗力就算.

真心好佩服longd既情侶 可行 但真係要兩個都定唔係真係摸下自己個頭多左頂帽

隨緣喇 上年試過long d 大大話話都一齊6.7年 最後都收左皮 我接受到嘅 不過人地接唔接受到係另一回事 佢受唔住其他人誘惑 我都冇計 之不過我依家又long d緊 唔知係好事定壞事

始終距離真係可以將兩個人隔得好遠
但係身邊都有朋友longd咗成四年 好撚佩服

你地一齊係一種相處方式而撻著，到 long d變左另一套相處方式，原先得到的愛/滿足感再不能得到，想結束都好正常，唔係衰。
有 d人可以成功轉换另一套方式係因為從中找到愛/滿足感的新方法，或者以過往感情的累積/將來的期盼足以維繫現時這段關係。
而你一齊冇耐係未累積到什麼已經開始扣，好快到零吧？

依家不了

long d真係9成散
大家見唔到面,生活圈子又無重疊既位置
利申 已散

Long d可以點製造一d共同話題，興趣，發覺越來越冇野講，傾電話都唔太想

我覺得有個時限好d, 或者每年某一方都黎stay 最少一個月咁

岩岩long d第五年，一路好有信心會行到最尾⋯⋯而家完了

因為啲咩原因5年喎！！！

long d 真係 好 撚 辛 苦
利申: keep住loop住三個月long d

講得好好